當你聽到人地講咩 會覺得自己好窮

天氣熱 飲熱飲？

今日又入咗好多股tsla

約平日星期一至五hi tea

「我過嚟車你去囉」

我得10萬cash係身，唔知夠唔夠

Bb 買手袋俾我丫

5000蚊都買到架車啦

返shift無朋友

5,600萬樓唔住得人

食好少少去食日本嘢
自己只係捨得叫啲一百蚊上下嘅烏冬/飯
人哋就幾百蚊幾百蚊咁叫啲刺身盤

朋友同朋友傾計 :
1.
A :「你有無去過XX國果個咩咩酒店
果次住個房勁大，泳池又靚，一晚都係幾千蚊」
比啲相你望下。
B : 「無呀，前排去左北歐遊行昨，媽咪話唔得閒三星期就走左，
啲雪景好靚呀，買唔夠手信好後悔」

2. 老竇話架波子唔好揸
又賣左，哂錢，都唔知佢做乜撚

3. 500呎真係唔多夠住，雖然蝕律師費，但都叫爸爸換大啲地方

人哋屋企係全個地址 我屋企係單位

唔洗借grant loan 交學費
daddy mamy 隔幾個月就有幾皮野比佢
不過佢老豆好似係退休狗

退休狗黎講你個Friend都幾幸福
退休金一般都係萬幾至好高級先幾萬咁上下
但零用錢有幾皮..都幾癲

真人真事
朋友講 "我公司請D三萬幾蚊嘅新仔咪又係毫無貢獻"

住3000 萬樓

老麥加大（金拱門不了

新手寫選項故 希望各位比下意見

加大唔該